VB NN bez NN AA ? 
VB AA , VB bez svých NN už několik NN . 
Vp VB si na NN bez nich . 
VB Vf všechno sama . 
Když VB nějakou NN , VB jim Vf . 
Ale VB se mi po NN . 
NN VB AA jako VB AA NN . 
Také mezi NN a NN VB AA AA NN . 
Proto VB Vf domů AA NN , když Vc Vp . 
NN bez NN VB AA , ale to Vc Vp AA NN , kdyby moji NN Vp ve AA NN jako já . 
VB , že jednou to zase VB tak . 
